日經﹕日本食品商 KAGOME 停用新疆蕃茄 人權是考慮因素

《日經》報道 ，日本著名食品公司可果美（カゴメ、KAGOME）將於今年內停用新疆生產的蕃茄。該公司表示，除成本與品質外，「人權問題亦是考慮因素之一」。

《日經》引述 KAGOME 表示，「正在確認（過去使用的蕃茄）是否在侵犯人權的環境下生產出來。」

改用日本輻射蕃茄？

脫勾大法好

支持，香港冇見過呢個牌子

好悶呀五毛

呢隻5毛狗大家快block唔好覆佢

果汁有，蕃茄汁就少見

樓主，去日本移民啦

野菜生活

9樓冷血無尾 bear #292292 歷史

香港人, 輕鬆吓啦, follow 大波madam 有咩問題

Please pin

Kagome點會無見過呀
蔬菜汁絕大部份都係佢出

唔飲咪唔知
成日飲佢d番茄汁

Kagome 咁大牌子都無見過果D 是咪唔係住香港

呢隻五毛衝出黎俾人扑

屌呀 成日飲原來之前用新疆食材

改用你老母種嗰啲

原來係每日野菜個牌子
上面張圖既蕃薯醬未見過
search 下然後點知係日清

Buy List

已封鎖會員 - 叻叻主教

民間制裁，希望推到日本政府跟機

藍屍五毛覆得勁快
真係長期mon實

「野菜生活」蔬菜汁個個牌子

up

推

多謝日本

食 mos burger 嘅蔬菜汁都係呢隻牌子

無論幾點都有五毛狗

蚑那人記得要罷買依間喎
突然想飲野菜生活

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問叻唔切主教(狗隻#199771)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

要勤力啲先可以賺多啲五毛

仲有咩產品？

donki 有，喺果汁嗰頭

donki大量

蔬菜汁

準備比人掃曬

kagome
有冇 inuyasha

支那狗又可以食多啲蕃茄

個個月都會入一箱野菜生活

屋企會用佢支茄汁
同野菜生活好好飲
希望唔好比人掃哂

大家G持下

OK 今日即刻去買

都好

日日飲

新疆應該都係一個keyword黎

Kagome 香港好似係日清
咁即係要懲罰定罷買

良心蕃茄

寧願食軸射 吹咩5毛

日本仔如果真係 咁有良心
就唔會倒晒啲輻射水落海啦

多謝日本支持共产中国蕃茄內循環

都係果句，有核電廠既都會排幅射水落海

認真 呢隻番茄汁飲完相嘔

買水貨

連蕃茄都用新疆
其他蔬菜都唔知係咪支那種
諗起生吞支那菜揸出嚟嘅汁就覺得好嘔心

有食過佢d日本產蕃茄
原來加工品唔係用日本產

支持

你要轉返做野菜生活d人先認得

雖然呢隻好貴 但幾好味

不過日清旗下

中國核電廠多過日本
廣東有間台山廠仲啱啱漏嘢出嚟

買返水貨搞掂

我成日飲佢果個菜汁

正 文明國家開始重視良心消費

屌原來之前係新疆蕃茄?

屌，原來一直用支茄依家先停？太遲啦，照屌

tsm好慘阿

kikyo派

回錯post 7到

你這個是詭辯
日本福島核電廠堆芯熔毀
圍阻體被破壞 放射性物質大量逸出
福島輻射水的 核污染物 含量極高

香港D日本超市一定有得賣

驚咩，夠空氣入面有武肺病毒咁危險咩

正呀支持

日本福島是七級核災 堆芯熔毀
為害是長期性的

改用大陸輻射蕃茄

你地臭閪蚑那啲輻射東江水

成日都見到喎

你屙完既屎，用過既膠袋、condom，自已儲返，唔好沖落海，送去堆填呀，幾千年都唔degrade架，污染物含量極高

天津化工廠大爆炸都冇事 日本核電廠當然都冇事

支持唔係鳩噏打幾隻字

佢d果汁

佢個提子汁好撚出色，要瘋狂飲

原來師兄你啲屎
幾千年都分解唔到

茄汁 蔬菜汁

你地食開元素表食物，唔同既，污染物含量極高

唔飲蕃茄汁嘅人可以煮咖哩磚果陣代替水加落去
見Twitter D 日本人教咁煮真係勁好食

so辱華

我賣番茄俾你你就要感恩
食得中國番茄就係中國人
種族歧視
中國人吃避孕套

好飲

人地日本係國際原子能機構監督下稀釋到達標先排放

你地臭閪蚑那個大亞灣排幾多輻射水，濃度幾多係無人知

飲還飲，好撚多糖

翠翠好野!!!
又贏左日本一杖

華御結有，有時早餐會跟餐買
不過蕃茄汁唔係人人頂得順陣味

幅射物都會衰變㗎。
同埋幅射物取之自然，回歸自然，能被大海稀釋，而家廣島長崎都冇咩事啦。

百佳都有, 唔洗日本超市

誠哥超巿多數都有KAGOME 蕃加汁.../ 甘旬汁....

屋企仲有兩大支枝未開添....

咁的確番茄汁唔係個個鍾意飲，唔飲就唔會留意架啦

利申：個個星期去Donki買

呢隻平過V8 都算抵飲

以後有新疆人返工嘅地方都係侵犯人權，新疆人唔使返工了，準備全部做恐怖分子，窮撚到燶，谷住谷住喺街自爆，中共統治難度又上升了

日本邊有咁多茄出口，一定環球採購加工

收L pi啦你

用返日本翻茄啦,支持自己國家啊

唔識中文？
移民去日本就識 乜嘢係去日本移民

印象中都係近兩三年先開始多地方賣咋喎
唔識都好平常

貴到顛

Thanks
完全封鎖咗

用核廢水種既蕃茄
連登仔表示好味

屌你老母
你自己返去食元素週期表喇

每星期飲一枝蔬菜汁

支持

donki大把

行動最實際

五毛狗

即刻買番箱先

講事實姐 咁都5毛
連核食都盲撐
你係咪傻架?

蕃薯醬

不枉我成日飲佢

自己走出黎申請5毛認證咁奇怪都有
咪成全你囉

blocked

是咪移民去日本再移民去日本

有番茄冇輻射？

又一隻

咁出口都係出香港啫
歐美東南亞都有自己品牌
好似日本蛋日本奶都可以多到出口香港

出口去香港係只係日本個餘額，佢要佢再大量出口係唔可能

咪就係講緊呢樣
而且睇怕佢d茄汁都不分國內外 一律唔係用國產蕃茄做
出唔出口都係一樣

中伏
原本以為用日本種嘅蔬果
點估到只係喺日本入樽

0負皮

支那gif個po 佢都一樣俾人pin

你籠統地以為所有的輻射是一樣
核裂變產生的放射性同位素和相應的放射族
跟我們在大自然接觸到的當然不同
福島核污染物
半衰期可以係過百年
甚至一千 一萬年
所產生的污染是長時間的
相反廣島 和長崎的原爆
是短期和一次性的破壞

人地秒秒鐘都係錢，俾我都一樣

推推

五毛就是命賤

飲開佢蕃茄汁

百佳有

佢不嬲都唔識英文

A-1、山崎等麵包店都有

你地臭閪蚑那啲東江輻射水
仲有大亞灣輻射海鮮

麥黨奴：愛用新疆血番茄。

我睇好大機會

ok 買kagome

產量唔夠
日本714600噸排27
支那排第一成六千萬噸

日本番茄外觀、質素好，適合直接食。
日本茄汁都唔會用日本番茄造，多數係東南亞進口。

on9

#2 #4都係知名五毛黎
一早block柒左

你係大陸落黎？？

等佢轉咗就買嚟飲

喪買阿布泰之後，又黎喪買KAGOME。我個肚仔表示強烈抗議

經常都買佢哋嘅產品

杯葛新疆貨｜日本野菜生活
蔬果產品商Kagome 停止入口新疆番茄

超市 便利店都有啦
好常見喎 健康撚飲

佢啲飲品真係好撚正，不過係咁買會好多膠樽

見識少仲咁大聲同人講
真係少見

儲埋掉回收箱

特價30蚊兩枝大野菜生活 / 蕃茄汁

我都係百佳買 32／34蚊2枝

其實鹽分幾高

果枝蔬菜汁好野黎架，飲左真係好柯 蕃茄汁就唔係人人鍾意

5毛

駛唔駛集體罰下

無人叫你成枝吹